之前大家休息係因為人權法 但而家大家已經散左

既然休息係因為怕自衛反擊火魔法場面國際唔鐘意
甘用水攻咪得 特特加麻辣椒水 顔料水 蟲水 屎尿水
同埋自衞反撃係可以被國際理解 但文宣要夠多解釋返
如果唔係D仆街民建聯同政府又會抹黑
如果唔鐘意肉搏 周街文宣 商場叫口號都得掛

如果唔係 死左既同伴係唔會原諒我地

推